2017-18有邊隻新股好似長和咁40幾年5000倍?

諗住買幾皮唔望40年後可以食豪d,餐餐m記加大

買大藍籌追通漲都應該做到

香港仲有第二個李+x咩...

40年後你釘左蓋未都唔知啦